我同意麦当劳首席执行官克里斯·肯普辛斯基的观点，即公司的加盟商排名应该更紧密地反映美国和世界的多样化构成。 为什么麦当劳设定了公平的商业模式的标准杰克梅斯，2020年9月16日财富 
 不同的葡萄酒种植区在土壤和葡萄酒中都有不同的微生物群落，这似乎影响了成品葡萄酒中独特的代谢物组成。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 德国马克斯普朗克人类发展研究所人类与机器中心的物理学家洪(Inho Hong)研究了1998年至2013年期间350个美国大都市的产业构成。 一个城市如何跳入知识经济|Karen Ho | 2020年9月9日|Quartz 
 吴恩达说，应该探索调节肠道微生物组的组成和功能的治疗方法。 研究人员说，COVID-19感染在肠道中徘徊，即使在它清除了呼吸系统之后 
 我们改变了团队的组成，将传统销售角色的数量减少了25%，但增加了更多编程专家和内容创造专家。 “没有看上去那么可怕”:《华尔街日报》的数字广告业务是如何度过衰退的|Lucinda Southern, 2020年8月20日 
 约翰·路德·亚当斯不负他的作品的标题，在令人敬畏的表演中捕捉到海洋般的声音洪流。 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 例如福楼拜就讨厌狄更斯的作品:“多么有缺陷的作品!” 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 他痛苦地详细描述了铁栏的结构和脚镣。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 另外，你知道冥想可以改变你的大脑组成吗?就像锻炼可以改变你的身体一样。 对容易分心的人的冥想技巧|DailyBurn 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 他创作一幅画，就像戏剧导演布置戏剧场景一样。 栈:爱德华·霍珀的x光视觉|希尔顿·克莱默| 2014年10月25日|每日野兽 
 他是英国作文派最杰出的代表人物，并于1842年被封为爵士。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 当他演奏奏鸣曲时，乐曲仿佛从死亡中重生，在你面前变形了。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他对写作所知甚少，而写作艺术似乎也很困难。 homestead |Oscar Micheaux 
 正如您所看到的，无论是法语还是英语，老伯爵夫人的拼写和写作都不太熟练。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在我看来，陶锡格在作曲方面确实具有非凡的天赋，尽管他留下的作品不多，但却证明了这一点。 音乐-德国留学|艾米·费伊